蘇神15場入12球，帶領馬體穩佔榜首

要幾濃人情味，先會放佢去對家拎西甲

開善堂積福

樓主幾毒先要叫雞破處

唔係C朗日日post腹肌圖比佢打J佢一早跳樓死咗

除咗速度之外根本仲係好top 既射手